有冇人覺得落訂買口罩係on9

間店都未有貨 就俾訂買 等幾個星期
到時屈臣氏已經有貨賣